點解咁多賤人養狗唔執屎？

點對付好？

其實可能係狗主痾
隻狗係養黎掩飾佢戶外痾屎癖

因為冇人想執你既屎

即刻鳩衝去執起掉個主人